C朗拿度全家空難死 (7)

.

見你個個post都冇人覆🤡覆一覆你啦
一打 唔使找

收爹死傻閪你老母比狗屌緊

白痴狗你未能食藥？

白痴狗食能藥啦

屌你老母又係H羅D走狗祝你成世失禁囉冚家剷

空難死咁便宜佢？

我係賓隻狗